［求意見］12年c63/14年s3 sedan

認真post

2價車 價格差不多

我目前睇法：

C63 夢想車 幾年前渣過幾次(舊老細車)
一生難忘 好想趁自己有能力既時候玩下
自吸大CC大馬V8 維修預左
Ps:唔好建議我咩點解唔揀新款

S3 自己本身都係渣緊A4 2.0 quattro
覺得14款 外型真係靚 特別係尾燈
篤一篤電腦己經嚇死人
但直四引擎自己本身架a4都係差不多

希望大家留下言比啲意見

C63 for sure

Audi 唔入流啦, M3 Vs c63

各有千秋，我會先玩s3再換c63

C63

起碼都要RS4 RS5先同到C63比較啦
S3完全唔係嗰個世界

一直都唔鍾意寶馬

點解？

Rs4 即係升級自己架a4 只係換左引擎

點解我揀s3因爲價位差不多
同埋s3 篤一篤電腦都400hp
14年rs3又冇sedan版 貴20萬

c63會唔會行兩步就要入油？

個人喜好

S3車輕 我鍾意玩山多過玩公路
唔係話c53無彎 而係因為s3輕而且有quattro 容錯率高啲可以玩得盡興啲
你肯擺錢擺心機落去要改到路頭中尾快過c63唔係難事同埋s3睇落年輕啲

c63就大cc NA車，有聲有畫，揸落一定舒服過s3。
睇下自己本身性格鍾意咩啦 飛就一定拎s3出去飛

唔驚大食就一定C63，兩部車都咁上下車齡Audi分分鐘壞仲多電子野

V8踩到紅區嗰種雄厚同turbo 起腳索風聲縮腳茶茶聲再pops and bangs真係兩種享受嚟！你問我其實真係好難揀

你同我諗法差唔多
S3改既潛力係大啲
不過c63個種享受係另一種
因為本身自己都係渣緊同系列 想揀63多啲

都會架
打爆行250-300左右

咁唔洗諗去馬啦 你已經答咗自己 唔啱玩咪換車

你買左s3，見到63飛過，會有咩想法？dream car 係63，咁就63啦，養唔掂咪賣車，無野架。

無限金錢 一定c63

養就唔怕
只係同內心掙扎 值唔值得花咁多錢落去姐

V8就係v8

完

睇你有幾dream car，呢樣答你唔到

C63
一著車果下,J回票價

我會c63先再s3 因為c63呢啲車唔會再有 趁車齡未舊快啲玩 直4turbo車以後有排玩

有道理